有D傳統必須廢除

例如中秋食月餅
屌你老母又貴又難食
我都唔撚明憑咩賣到咁撚貴
可能就係因為有班傻閪幾撚窮都好
每年都要買幾盒
屌你老母！

老個輩好鐘意食

好好食

你冇錢咪唔好買囉，關你撚事咩

你唔鍾意食就要廢除？
屌你老母你老幾呀？

好多人轉咗食冰皮
而啲可能食雪米糍

其實幾好食 不過食一個就夠皮
反而冰皮一晚可以食到20個 可惜太貴唔抵屌

傳統婚姻撚有貢多錢尾